太子道西呢位人士咩事？

殘體就知咩事啦

99.99%係假

点

邊有咁早判

趕佢走啦 借機係度乞食

大陸狗扮

721元朗都冇遊行
呃人都跟貼啲啦

佢成日周圍擺
見過好多次

行乞集團

好似之前比人話佢元朗721日期係錯(唔知寫8月定9 月
佢呢張野應該VER2
同埋好人好姐香港人又係反支共
點會仲寫殘體字

佢假㗎
上次嗰日期仲要寫錯
佢後尾先改做721
呃人錢都唔做下功課

其實係
721根本只係D人番屋企
唔係咩去元朗遊行

[品蔥]原來有支國騙徒黎到香港扮「手足」?

721 明明係港島區遊行
喺元朗遊行嘅咪得白衣人囉
支那乞衣呃飯食都呃好d啦
快d報狗話有暴徒等佢地狗咬狗啦

手足救手足呀

如果唔係最尾爭咁句光復香港時代革命五大訴求決一不可煲底見，我應該會幫幫佢

屌走佢啦 係到扮手足呃食
真係有阿婆比錢架

有点！

點解唔係寫D搏藍屍同情嘅故事呢? 藍屍愛國個個都情操高尚,好有愛心.
個故事可以係咁,本人係去年7月暴亂期間,被暴徒襲擊導致身體有隱疾........,

見過好多次，成日喺嗰度搵食。

條友返屋企上網見到呢個post 既話快d 寫過張啦

大種乞衣
咪撚信佢，
細心留意段嘢，
時序錯晒

佢喺度好耐架勒，上年6月前都已喺度好一段時間

未有反修例之前都喺道㗎喇,係個故仔唔同咗啫

假架 見過佢

手足嚟

放工係牛頭角MTR見過幾次

支那乞衣

上次話712 之後改返612 宜家721 係唔係佢？

哇,香港人見到仲唔快D排隊去比錢佢洗,樓上玩分化

又係哩條友

個盒大陸野 報狗拉佢啦

支那狗先興用紙皮寫字乞食

721遊行
佢就係有份恐襲個班白衣人？

死支那狗

咪係
仲要佢21應該係寫錯改番

呢啲時候就要做好市民打比警察

屌爆佢

721大遊行 姐係佢係白衣人?

私了?
報狗話有暴徒?(扮藍)

唔肯原諒外仲要佢認錯？
又手足又兄弟姊妹
通信？通訊？聯絡啊

可以報警搵柒佢了 原來係暴徒

指甲菌哂邊

報狗話有黑衣人，等佢地趕

呃錢
出撚哂名
已經出現過好多次

叫佢唱首榮光,識唱嘅咪畀五蚊雞佢囉

仲有人問
大支那乞兒囉
1823報狗啦

報警話有暴徒

報狗拉暴徒

報狗一定即刻唻做野

真

八個月前入去坐？
咁早判

上次醒左$500比佢

如果我在場實大大聲屌柒佢依類人好撚噁心

搵食好耐啦

佢老豆係手足

之前係寫612元朗

又係呢條友呀
之前葵芳見過一次，灣仔見過一次

好撚有恒心佢地
可以坐兩個鐘同一個po屎

發現暴徒仲唔報狗我哋要幫刁總維護國家安全啊

畜牲

之前有巴絲話佢寫731
改個數字就算
比d誠意寫過張都懶

我之前都係見過一個大陸人拉住同我同我講話佢好耐冇食飯都唔知點生存

跟住我都係停喺度好誠懇咁聽完佢講嘢跟住好誠懇咁同佢講：依家出去馬路比車撞死咁咪一了百了囉
反正你嘅生存都唔會再有希望㗎啦

721元朗係無大遊行嫁
得警黑發動恐襲咋，屌你個死大陸hi扮手足呃左

關咩事 勁多手足寫簡體

屌你用埋啲支那moon貼

4月已經係太子見過佢
當時塊牌唔係寫7月21日
同埋佢本來個日子當日都無遊行活動
我唔係好相信有香港人會忘記到寫錯721

721手足喺上環打得好辛苦wo

大陸狗呃錢

扮藍屍報狗應該做野

真，呃人都做下research
佢係咪以為7月21拉即審，8月就入冊

721 白衣人
都未判